各位，達哥已經改邪歸正，請大家原諒佢

達哥係佔中期間已經備受壓力 被各位真兄弟狙擊
今日終於見到兄弟改邪歸正
作為真兄弟 我已經原諒左佢
如果你地都當佢係真兄弟 你地應該會明白佢既苦衷
唔想佢好似backup佬咁有抑鬱症要食藥
大家比Ｄ信心同支持佢番黎開台！

樓主講得好

收皮啦兄你老母

話晒一場兄弟 點解唔放過佢？

達哥無錢就歸正

冷靜Ｄ
佢已經一直關注事件
做左佢應該做既野

佢話晒收左中資公司八球
點會冇錢？

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你

都係搵啖食啫

如果佢捐咗呢筆錢

畀義士打官司
我哋仲係兄弟👬

Ｄ錢係佢既 點解要拎出黎先？

你未轉ac

你唔係真兄弟

支持

諗下好

講得好

不分化 不割席！

77企最前線屌9黑警咪原諒佢囉

少少錢都唔捐
算咩兄弟

無我哋
佢仲係拍緊爛片

笑波子哥哥
都有骨氣過老鼠達 🐁

達哥要搵食 你養佢牙

每個人有唔同既經濟狀況
達哥要買樓 冇錢捐啦

真兄弟會永遠企係兄弟果邊
你唔係真兄弟

已經原諒咗達哥了
既然達哥已經釋出善意
我地好應該叫好就收
唔好逼得佢太緊
我可以代表所有反達手足
同佢閉門會議大家一齊傾下
支持達哥！

仲想叫我地睇達哥？
不了
依家邊個去睇達哥d片邊個就係鬼

講得好
有咩唔岩傾到岩
唔似上面果班偽兄弟
根本冇企過係達哥立場諗野

真兄弟會明

牆頭草都吹奏

想引人注意7677 出黎啦

你地咪就係牆頭草
一時支持一時唔支持
仲話真兄弟。。。

我都係實事求事姐

系
達哥不嬲都好願意聆聽我地嘅聲音
聊天室bam人只係mod嘅現場專業決定
佢只係同意姐
所以先搞到唔記得咗8964
佢反思咗了

垃圾波台狗 又出黎扮支持 真抹黑

支持又話扮支持真抹黑
唔支持又話要搵錢 開台娛樂唔好拉到政治
你玩晒啦

起左樓主底未阿

如果唔係因為要推隻game 出黎 你覺得條蛋散會講野？ 條友已經係個壞左既人 唔再係當初果個達哥啦 醒下啦

唔好意思 原來你都係

波台風骨永存 偶像崇拜時期反達 個個清算達哥個時又為達哥辯護

睇你個名就知你係忠實達粉

今時今日仲支持達哥既人同無腦藍絲差唔多

笑死

大家咁話

咸左

加油

冇睇好撚耐，屌你老母，咪吹奏喱條友

咁佢成個六月過乜9
你貼我以前既post出黎其實想證明啲乜